# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-10 19:25-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-15 15:55-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: display.php:39
#, fuzzy
msgid "Intropage - Permission Denied"
msgstr "인트로 페이지 - 사용 권한이 거부되었습니다."

#: display.php:157
#, fuzzy
msgid "You can disable rows above in <b>Configure > Settings > General > Hide Cacti Dashboard</b> and use the whole page for Intropage "
msgstr "위의 행을 <b>설정 -> 일반 -> 선인장 대시 보드 숨기기</b> 에서 비활성화하고 전체 페이지를 인트로 페이지에 사용할 수 있습니다. <br/><br/>"

#: display.php:172 include/functions.php:1301
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: display.php:209
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/enable copy text from panel"
msgstr "패널 이동 비활성화 / 패널에서 텍스트 복사 활성화"

#: display.php:217
#, fuzzy
msgid "Panels ..."
msgstr "패널 ..."

#: display.php:253 display.php:261
#, fuzzy, php-format
msgid "%s (no permission)"
msgstr "권한이 없습니다."

#: display.php:272
#, fuzzy
msgid "Actions ..."
msgstr "작업"

#: display.php:275
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "대시 보드에 추가"

#: display.php:279
#, fuzzy
msgid "Remove current dashboard"
msgstr "대시 보드에서 제거"

#: display.php:283
#, fuzzy
msgid "Refresh Now"
msgstr "지금 새로 고침"

#: display.php:286 display.php:288
#, fuzzy
msgid "Autorefresh Disabled"
msgstr "자동 새로 고침 사용 안 함"

#: display.php:292
#, fuzzy
msgid "Autorefresh ly Poller"
msgstr "자동 새로 고침 1 시간"

#: display.php:294
#, fuzzy
msgid "Autorefresh by Poller"
msgstr "자동 새로 고침 사용 안 함"

#: display.php:298 display.php:300
#, fuzzy
msgid "Autorefresh 1 Minute"
msgstr "자동 새로 고침 1 분"

#: display.php:304 display.php:306
#, fuzzy
msgid "Autorefresh 5 Minutes"
msgstr "자동 새로 고침 5 분"

#: display.php:310 display.php:312
#, fuzzy
msgid "Autorefresh 1 Hour"
msgstr "자동 새로 고침 1 시간"

#: display.php:316 display.php:319
#, fuzzy
msgid "Sort by Severity"
msgstr "패널 우선 순위별로 정렬"

#: display.php:317 display.php:320
#, fuzzy
msgid "Sort by User Preference"
msgstr "사용자 기본 설정으로 정렬"

#: display.php:326
#, fuzzy
msgid "Set Intropage as Default Login Page"
msgstr "기본 페이지로 소개 페이지 설정"

#: display.php:328
#, fuzzy
msgid "Set graph as Default Login Page"
msgstr "기본 페이지로 그래프 설정"

#: display.php:334
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Console"
msgstr "기본 페이지로 소개 페이지 설정"

#: display.php:336
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Tab as Default Page"
msgstr "기본 페이지로 소개 페이지 설정"

#: display.php:354
#, fuzzy
msgid "Welcome to Intropage!"
msgstr "인트로 패널"

#: display.php:358
#, fuzzy
msgid "You can Add Dashboard Panels in two ways:"
msgstr "다음 두 가지 방법으로 대시보드 패널을 추가할 수 있습니다."

#: display.php:360
#, fuzzy
msgid "Select prepared Dashboard Panels from the menu to the right."
msgstr "오른쪽 메뉴에서 준비된 대시보드 패널을 선택합니다."

#: display.php:361
#, fuzzy
msgid "Add any Cacti Graph by Clicking the 'Eye Icon' which is next to each Cacti Graph. Graph with actual timespan will be added to current dashboard"
msgstr "각 선인장 그래프 옆에 있는 '눈 아이콘'을 클릭하여 선인장 그래프를 추가하십시오. 실제 시간 범위가 있는 그래프가 현재 대시보드에 추가됩니다."

#: display.php:634
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/Enable copy text from panel"
msgstr "패널 이동 비활성화 / 패널에서 텍스트 복사 활성화"

#: display.php:639
#, fuzzy
msgid "Enable panel move/Disable copy text from panel"
msgstr "패널 이동 활성화 / 패널에서 텍스트 복사 비활성화"

#: display.php:689
#, fuzzy
msgid "Error reading new data"
msgstr "새 데이터 읽기 오류"

#: display.php:722
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: display.php:733
#, fuzzy
msgid "Panel Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: include/functions.php:211
#, fuzzy
msgid "Dashboard has been removed"
msgstr "대시보드가 제거되었습니다."

#: include/functions.php:233
#, fuzzy
msgid "New Dashboard"
msgstr "대시 보드에 추가"

#: include/functions.php:235
#, fuzzy
msgid "Dashboard has been added"
msgstr "대시보드가 추가되었습니다"

#: include/functions.php:266
#, fuzzy
msgid "Cannot add zoomed or custom timespaned graph, changing timespan to Last half hour"
msgstr "확대 또는 사용자 지정 기간 그래프를 추가할 수 없습니다. 기간을 지난 30분으로 변경"

#: include/functions.php:432
#, fuzzy
msgid "The Panel includes a render function but it does not exist."
msgstr "패널에 렌더 기능이 포함되어 있지만 존재하지 않습니다."

#: include/functions.php:435
#, fuzzy
msgid "The Panel does not have a render function."
msgstr "패널에는 렌더링 기능이 없습니다."

#: include/functions.php:441
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: include/functions.php:468
#, fuzzy
msgid "Panel not found"
msgstr "패널을 찾을 수 없음"

#: include/functions.php:501
#, fuzzy
msgid "Details Function does not exist."
msgstr "세부 정보 기능이 존재하지 않습니다."

#: include/functions.php:508
#, fuzzy
msgid "Panel Not Found"
msgstr "패널을 찾을 수 없음"

#: include/functions.php:576 include/functions.php:594
#, fuzzy, php-format
msgid " [ Updates in %s ]"
msgstr " [ %s 업데이트 ]"

#: include/functions.php:618
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Sec"
msgstr "%s초"

#: include/functions.php:618
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Seconds"
msgstr "%s초"

#: include/functions.php:625
#, php-format
msgid "%s Min"
msgstr "%s 분"

#: include/functions.php:625
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Minutes"
msgstr "매 %d 분"

#: include/functions.php:632
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Hours"
msgstr "%s시간"

#: include/functions.php:632
#, php-format
msgid "%s Hrs"
msgstr "%s 시"

#: include/functions.php:636
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Days"
msgstr "%s일"

#: include/functions.php:682
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  Either Force Update, or wait for next Cacti Polling cycle."
msgstr "데이터가 없습니다. 강제 업데이트하거나 다음 선인장 폴링 주기를 기다리십시오."

#: include/functions.php:684
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  This Panel does not allow for Forced Updates.  You will have to wait until the Cacti's Poller to perform the check."
msgstr "데이터가 없습니다. 이 패널은 강제 업데이트를 허용하지 않습니다. Cacti's Poller가 검사를 수행할 때까지 기다려야 합니다."

#: include/functions.php:824
#, fuzzy
msgid "Favourite graph"
msgstr "좋아하는 그래프"

#: include/functions.php:1086
#, fuzzy
msgid "Disable panel"
msgstr "패널 사용 중지"

#: include/functions.php:1089
#, fuzzy
msgid "Reload Panel"
msgstr "패널 다시로드"

#: include/functions.php:1092
msgid "Show Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: include/functions.php:1099
#, fuzzy
msgid "Loading data ..."
msgstr "데이터 로드 중..."

#: include/functions.php:1110
#, fuzzy
msgid "No Data Found.  Either wait for next check, <br/>or use the Force Reload if available."
msgstr "데이터가 없습니다. 다음 확인을 기다리거나,<br/> 또는 가능한 경우 강제 재장전을 사용하십시오."

#: include/functions.php:1154
#, fuzzy
msgid "Cannot add to Dashboard. Custom timespan."
msgstr "대시보드에 추가할 수 없습니다. 사용자 정의 기간."

#: include/functions.php:1164
#, fuzzy
msgid "Remove from Dashboard"
msgstr "대시 보드에서 제거"

#: include/functions.php:1166
#, fuzzy
msgid "Add to Dashboard"
msgstr "대시 보드에 추가"

#: include/functions.php:1214
#, fuzzy
msgid "Dashboard Names"
msgstr "대시보드 이름"

#: include/functions.php:1223
#, fuzzy, php-format
msgid "Dashboard %s"
msgstr "대시 보드에 추가"

#: include/functions.php:1236 include/variables.php:62
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 분"

#: include/functions.php:1237 include/functions.php:1238
#: include/functions.php:1239 include/functions.php:1240
#: include/functions.php:1241 include/functions.php:1242
#: include/functions.php:1243 include/variables.php:63 include/variables.php:64
#: include/variables.php:65 include/variables.php:66 include/variables.php:67
#: include/variables.php:68
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 분"

#: include/functions.php:1244 include/variables.php:69
#, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "%d 시간"

#: include/functions.php:1245 include/functions.php:1246
#: include/functions.php:1247 include/functions.php:1248
#, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 시간"

#: include/functions.php:1249
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "% d 일 전"

#: include/functions.php:1266
#, fuzzy
msgid "Panel Refresh Intervals"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: include/functions.php:1281
#, fuzzy
msgid "Global Refresh (Identical for All Users)"
msgstr "전역 새로 고침(모든 사용자에게 동일)"

#: include/functions.php:1283
#, fuzzy
msgid "User Refresh (Applicable to Your Account Only)"
msgstr "사용자 새로고침(귀하의 계정에만 해당)"

#: include/settings.php:30 include/settings.php:88
#, fuzzy
msgid "Intropage"
msgstr "인트로 패널"

#: include/settings.php:35 setup.php:75
#, fuzzy
msgid "Normal User"
msgstr "일반 사용자"

#: include/settings.php:142
#, fuzzy
msgid "System Level Panels"
msgstr "시스템 레벨 패널"

#: include/settings.php:143
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for administrative or power users to access and not typically applicable for general users.  Panels are generally about overall system utilization."
msgstr "관리자 또는 고급 사용자가 액세스하기에 적합하지만 일반적으로 일반 사용자에게는 적용되지 않는 패널입니다. 패널은 일반적으로 전체 시스템 활용도에 관한 것입니다."

#: include/settings.php:146
#, fuzzy
msgid "User Level Panels"
msgstr "사용자 수준 패널"

#: include/settings.php:147
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for general users to access.  Permissions are limited to what the current user can view."
msgstr "일반 사용자가 액세스하기에 적합한 패널입니다. 권한은 현재 사용자가 볼 수 있는 것으로 제한됩니다."

#: include/settings.php:189
#, fuzzy
msgid "You can Allow/Disallow Panels for User"
msgstr "사용자에 대한 패널을 허용/비활성화할 수 있습니다."

#: include/variables.php:28
msgid "Display Settings"
msgstr "표시 설정"

#: include/variables.php:32
#, fuzzy
msgid "Important things will be at the top"
msgstr "중요한 것들이 맨 위에 있습니다."

#: include/variables.php:33
#, fuzzy
msgid "If checked Intropage displays important (errors, warnings) information first"
msgstr "이 옵션을 선택하면 중요한 (오류, 경고) 정보가 먼저 표시됩니다"

#: include/variables.php:38
#, fuzzy
msgid "Automatically Uninstall Panels"
msgstr "자동으로 패널 제거"

#: include/variables.php:39
#, fuzzy
msgid "If a Panel is installed and requried plugin is removed, automatically uninstall the panel too"
msgstr "패널이 설치되고 필요한 플러그인이 제거되면 패널도 자동으로 제거"

#: include/variables.php:44
#, fuzzy
msgid "Automatic refresh page"
msgstr "자동 새로 고침 페이지"

#: include/variables.php:45
#, fuzzy
msgid "How often"
msgstr "얼마나 자주"

#: include/variables.php:48
#, fuzzy
msgid "Automatically by poller"
msgstr "폴러에 의해 자동으로"

#: include/variables.php:49 include/variables.php:85
msgid "Never"
msgstr "안함"

#: include/variables.php:50
msgid "Every Minute"
msgstr "1분마다"

#: include/variables.php:51 include/variables.php:120
#, php-format
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "매 %d 분"

#: include/variables.php:52 include/variables.php:86 include/variables.php:121
msgid "Every Hour"
msgstr "매시간"

#: include/variables.php:57
#, fuzzy
msgid "Poller Timeout"
msgstr "폴러 정보"

#: include/variables.php:58
#, fuzzy
msgid "The amount of time, in minutes, that the Intropage background poller can run before being interrupted and killed by Cacti."
msgstr "Intropage 백그라운드 폴러가 Cacti에 의해 중단 및 종료되기 전에 실행할 수 있는 시간(분)입니다."

#: include/variables.php:73
#, fuzzy
msgid "Analyze log -  number of lines"
msgstr "분석 로그 - 라인 수"

#: include/variables.php:74
#, fuzzy
msgid "How many lines of log will be analysed. Lines = in panel, 2x lines = in detail. Big number may causes slow page load"
msgstr "분석 할 로그의 줄 수. 큰 숫자로 인해 페이지로드가 느려질 수 있습니다."

#: include/variables.php:81
#, fuzzy
msgid "How often analyze DB"
msgstr "DB 분석 빈도"

#: include/variables.php:82
#, fuzzy
msgid "Poller runs this task. It could cause long poller run."
msgstr "Poller는이 작업을 실행합니다. 긴 폴러가 발생할 수 있습니다."

#: include/variables.php:87 include/variables.php:122
msgid "Every Day"
msgstr "매일"

#: include/variables.php:88
msgid "Every Week"
msgstr "매주"

#: include/variables.php:89
msgid "Every Month"
msgstr "매월"

#: include/variables.php:94
#, fuzzy
msgid "Analyze DB - Level of db check"
msgstr "DB 분석 - db 체크의 레벨"

#: include/variables.php:95
#, fuzzy
msgid "Quick - No Check rows for inforccert links<br/>Fast - check only not properly closed tables<br/>Changed - check tables changed from last check<br/>Medium - with rows scan<br/>Extended - full rows and keys<br/><strong>Medium and extended may causes slow page load!</strong>"
msgstr "Quick - No 인보험 링크 행 확인 <br/> 빠른 닫힘 - 테이블이 제대로 닫히지 않음 <br/> 변경됨 - 마지막 검사에서 변경된 검사 테이블 <br/> 중간 - 행 스캔 있음 <br/> 확장 - 전체 행과 키 <br/> <strong>보통 및 확장으로 인해 페이지로드가 느려질 수 있습니다!</strong>"

#: include/variables.php:98
msgid "Quick"
msgstr "빨리"

#: include/variables.php:99
msgid "Fast"
msgstr "빠른"

#: include/variables.php:100
msgid "Changed"
msgstr "변경 됨"

#: include/variables.php:101
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: include/variables.php:102
msgid "Extended"
msgstr "확장"

#: include/variables.php:108
#, fuzzy
msgid "NTP (time) check - IP or DNS name of NTP server"
msgstr "NTP (시간) 확인 - NTP 서버의 IP 또는 DNS 이름"

#: include/variables.php:109
#, fuzzy
msgid "Insert IP or DNS name of NTP server"
msgstr "NTP 서버의 IP 또는 DNS 이름 삽입"

#: include/variables.php:116
#, fuzzy
msgid "How often check NTP"
msgstr "얼마나 자주 NTP 확인"

#: include/variables.php:117
#, fuzzy
msgid "<strong>Poller runs this task. It could cause long poller run.</strong>"
msgstr "<strong>Poller는이 작업을 실행합니다. 긴 폴러가 발생할 수 있습니다.</strong>"

#: include/variables.php:128
#, fuzzy
msgid "Admin information panel about maintenance tasks, down Devices, .."
msgstr "유지 보수 작업, 장치 다운, 관리 정보에 관한 관리자 정보 패널"

#: include/variables.php:129
#, fuzzy
msgid "If isn't empty, panel will be displayed on the top. You can use html tags (b, i, ...)."
msgstr "비어 있지 않으면 패널이 맨 위에 표시됩니다. html 태그 (b, i, ...)를 사용할 수 있습니다."

#: include/variables.php:138
#, fuzzy
msgid "Maint plugin - how many days before display alert"
msgstr "Maint 플러그인 - 표시되기 몇 일 전 경고"

#: include/variables.php:139
#, fuzzy
msgid "How many days?</strong>"
msgstr "몇 일?"

#: include/variables.php:142
#, fuzzy
msgid "When maintenance starts"
msgstr "정비가 시작되면"

#: include/variables.php:143
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Day Before"
msgstr "% d 일 전"

#: include/variables.php:144 include/variables.php:145
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Days Before"
msgstr "% d 일 전"

#: include/variables.php:150
#, fuzzy
msgid "Alarm Settings"
msgstr "화면 설정"

#: include/variables.php:154
#, fuzzy
msgid "Alarm DB check aborted clients"
msgstr "알람 DB 확인 중단된 클라이언트"

#: include/variables.php:155 include/variables.php:166
#: include/variables.php:177 include/variables.php:188
#: include/variables.php:199 include/variables.php:210
#: include/variables.php:221 include/variables.php:232
#: include/variables.php:243 include/variables.php:254
#: include/variables.php:265 include/variables.php:276
#: include/variables.php:288 include/variables.php:299
#: include/variables.php:310 include/variables.php:321
#, fuzzy
msgid "<strong>How to be notified?</strong>"
msgstr "<strong>어떻게 알림을 받을 수 있나요?</strong>"

#: include/variables.php:158 include/variables.php:169
#: include/variables.php:180 include/variables.php:191
#: include/variables.php:202 include/variables.php:213
#: include/variables.php:224 include/variables.php:235
#: include/variables.php:246 include/variables.php:257
#: include/variables.php:268 include/variables.php:279
#, fuzzy
msgid "Red alarm"
msgstr "적색 경보"

#: include/variables.php:159 include/variables.php:170
#: include/variables.php:181 include/variables.php:192
#: include/variables.php:203 include/variables.php:214
#: include/variables.php:225 include/variables.php:236
#: include/variables.php:247 include/variables.php:258
#: include/variables.php:269 include/variables.php:280
#, fuzzy
msgid "Yellow alarm"
msgstr "노란색 알람"

#: include/variables.php:160 include/variables.php:171
#: include/variables.php:182 include/variables.php:193
#: include/variables.php:204 include/variables.php:215
#: include/variables.php:226 include/variables.php:237
#: include/variables.php:248 include/variables.php:259
#: include/variables.php:270 include/variables.php:281
#, fuzzy
msgid "Green alarm"
msgstr "녹색 경보"

#: include/variables.php:165
#, fuzzy
msgid "Alarm Host with the same description"
msgstr "같은 설명이있는 기기 :  %s"

#: include/variables.php:176
#, fuzzy
msgid "Alarm orphaned data source"
msgstr "고아 데이터 원본 :  %s"

#: include/variables.php:187
#, fuzzy
msgid "Alarm non-empty poller output"
msgstr "비어 있지 않은 폴러 출력 알람"

#: include/variables.php:198
#, fuzzy
msgid "Alarm Bad indexes data source"
msgstr "알람 불량 인덱스 데이터 소스"

#: include/variables.php:209
#, fuzzy
msgid "Alarm Thershold logonly action"
msgstr "경보 Theshold logonly 작업"

#: include/variables.php:220
#, fuzzy
msgid "Alarm Device with the same IP/port"
msgstr "같은 IP 및 포트를 가진 장치 :  %s"

#: include/variables.php:231
#, fuzzy
msgid "Alarm Device in more Trees"
msgstr "두 개 이상의 트리에있는 장치 :  %s"

#: include/variables.php:242
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Tree"
msgstr "두 개 이상의 트리에있는 장치 :  %s"

#: include/variables.php:253
#, fuzzy
msgid "Alarm Device with default public/private community"
msgstr "기본 공개 / 비공개 커뮤니티가있는 호스트 :  %s"

#: include/variables.php:264
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without monitoring"
msgstr "같은 IP 및 포트를 가진 장치 :  %s"

#: include/variables.php:275
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Graph"
msgstr "같은 IP 및 포트를 가진 장치 :  %s"

#: include/variables.php:287
#, fuzzy
msgid "Alarm red/yellow polling time"
msgstr "패널 탑 5 최악의 폴링 시간 허용"

#: include/variables.php:291
#, fuzzy
msgid "10s/5s red/yellow"
msgstr "10초/5초 빨강/노랑"

#: include/variables.php:292 include/variables.php:303
#, fuzzy
msgid "20s/10s red/yellow"
msgstr "20s/10s 레드/옐로우"

#: include/variables.php:293
#, fuzzy
msgid "40s/20s red/yellow"
msgstr "40대/20대 레드/옐로우"

#: include/variables.php:298
#, fuzzy
msgid "Alarm red/yellow failed/all ratio"
msgstr "경보 빨간색/황색 실패/모든 비율"

#: include/variables.php:302
#, fuzzy
msgid "0.1/0.2 red/yellow"
msgstr "0.1/0.2 빨강/황색"

#: include/variables.php:304
#, fuzzy
msgid "more red/yellow"
msgstr "더 빨간색/노란색"

#: include/variables.php:309
#, fuzzy
msgid "Alarm red/yellow ping"
msgstr "알람 빨간색/노란색 핑"

#: include/variables.php:313
#, fuzzy
msgid "20/10ms red/yellow"
msgstr "20/10ms 빨간색/노란색"

#: include/variables.php:314
#, fuzzy
msgid "50/20ms red/yellow"
msgstr "50/20ms 빨간색/노란색"

#: include/variables.php:315
#, fuzzy
msgid "100/200+ms red/yellow"
msgstr "100/200+ms 빨간색/노란색"

#: include/variables.php:320
#, fuzzy
msgid "Alarm red/yellow worst availability"
msgstr "Top5 최악의 가용성"

#: include/variables.php:324 include/variables.php:325
#: include/variables.php:326
#, fuzzy
msgid "red/yellow"
msgstr "빨강/노랑"

#: panellib/analyze.php:30
#, fuzzy
msgid "Analysis Panels"
msgstr "패널 활성화 / 비활성화"

#: panellib/analyze.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that analyze the current behavior of Cacti and it's plugins."
msgstr "Cacti 및 플러그인의 현재 동작을 분석하는 패널입니다."

#: panellib/analyze.php:36
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins"
msgstr "패널 분석 로그인 허용"

#: panellib/analyze.php:37
#, fuzzy
msgid "Analyze the last several Cacti logins for trends and errors."
msgstr "추세와 오류에 대해 최근 몇 번의 Cacti 로그인을 분석합니다."

#: panellib/analyze.php:51
#, fuzzy
msgid "Analyze Logs"
msgstr "선인장 로그 분석"

#: panellib/analyze.php:52
#, fuzzy
msgid "Look for common errors in Cacti's log file that should be a cause for concern."
msgstr "Cacti의 로그 파일에서 우려할 만한 일반적인 오류를 찾으십시오."

#: panellib/analyze.php:66
#, fuzzy
msgid "Database Checks"
msgstr "데이터베이스 검사"

#: panellib/analyze.php:67
#, fuzzy
msgid "Analyze MySQL/MariaDB database for common errors.  Note that this process may take a long time on very large systems."
msgstr "일반적인 오류에 대해 MySQL/MariaDB 데이터베이스를 분석합니다. 이 프로세스는 초대형 시스템에서 오랜 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: panellib/analyze.php:81
#, fuzzy
msgid "Trend Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: panellib/analyze.php:82
#, fuzzy
msgid "Few trends (down hosts, trigged tholds,...)"
msgstr "몇 가지 추세(하향 호스트, 트리거된 임계값,...)"

#: panellib/analyze.php:96
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Objects"
msgstr "선인장 로그 분석"

#: panellib/analyze.php:97
#, fuzzy
msgid "Analyze Trees, Graphs, Hosts, ..."
msgstr "트리, 그래프, 호스트 등을 분석합니다."

#: panellib/analyze.php:131
#, fuzzy
msgid "Total Failed Logins:"
msgstr "로그인 실패"

#: panellib/analyze.php:133
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last Hour:"
msgstr "지난 1시간 동안의 활성 사용자:"

#: panellib/analyze.php:152
#, fuzzy
msgid "Last 5 Logins:"
msgstr "최근 10 번의 로그인"

#: panellib/analyze.php:165 panellib/analyze.php:960 panellib/misc.php:287
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: panellib/analyze.php:166
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: panellib/analyze.php:167 panellib/analyze.php:961
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: panellib/analyze.php:168 panellib/misc.php:246
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: panellib/analyze.php:173 panellib/analyze.php:972 panellib/misc.php:302
#: panellib/system.php:486 panellib/top5.php:313 panellib/top5.php:564
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: panellib/analyze.php:175 panellib/analyze.php:974
#, fuzzy
msgid "Success - Login"
msgstr "성공 - 로그인"

#: panellib/analyze.php:177 panellib/analyze.php:976
#, fuzzy
msgid "Success - Token"
msgstr "성공 - 토큰"

#: panellib/analyze.php:211 panellib/analyze.php:873
#, fuzzy
msgid "Log file not accessible or empty"
msgstr "로그 파일에 액세스 할 수 없거나 비어 있습니다."

#: panellib/analyze.php:231
#, fuzzy
msgid "Errors: "
msgstr "오류"

#: panellib/analyze.php:236
#, fuzzy
msgid "Warnings: "
msgstr "경고"

#: panellib/analyze.php:243
#, fuzzy
msgid "Log Size: Larger than 2GB"
msgstr "파일이 2GB보다 큽니다."

#: panellib/analyze.php:247 panellib/analyze.php:907
#, fuzzy
msgid "Log Size: OK"
msgstr "로그 크기 OK"

#: panellib/analyze.php:251 panellib/analyze.php:911
#, fuzzy
msgid "Log Size: Quite Large"
msgstr "로그 크기가 매우 큽니다."

#: panellib/analyze.php:254
#, fuzzy
msgid "Log Size: "
msgstr "로그 크기"

#: panellib/analyze.php:260
#, fuzzy, php-format
msgid "Errors and Warnings from last %s lines)"
msgstr "(마지막  %s 줄의 오류 및 경고)"

#: panellib/analyze.php:301
#, fuzzy, php-format
msgid "Table %s status %s"
msgstr "테이블 %s 상태 %s"

#: panellib/analyze.php:309
#, fuzzy
msgid "DB Problem"
msgstr "DB 문제"

#: panellib/analyze.php:317
#, fuzzy
msgid "DB OK"
msgstr "DB OK"

#: panellib/analyze.php:335
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s - try to restart SQL service, check SQL log, ..."
msgstr "연결 오류 - SQL 서비스를 다시 시작하십시오."

#: panellib/analyze.php:353
#, fuzzy, php-format
msgid "Aborted clients/connects: %s - check logs."
msgstr "중단된 클라이언트/연결: %s - 로그를 확인합니다."

#: panellib/analyze.php:362
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s"
msgstr "연결 오류 :  %s"

#: panellib/analyze.php:364
#, fuzzy, php-format
msgid "Damaged tables: %s"
msgstr "손상된 테이블 :  %s"

#: panellib/analyze.php:365
#, fuzzy, php-format
msgid "Memory tables: %s"
msgstr "메모리 테이블 :  %s"

#: panellib/analyze.php:366
#, fuzzy, php-format
msgid "All tables: %s"
msgstr "모든 테이블 :  %s"

#: panellib/analyze.php:378
#, fuzzy
msgid "Scheduled db check disabled"
msgstr "예약된 db 확인 비활성화됨"

#: panellib/analyze.php:380
msgid "hour"
msgstr "시간"

#: panellib/analyze.php:382
msgid "day"
msgstr "일"

#: panellib/analyze.php:384
msgid "week"
msgstr "주"

#: panellib/analyze.php:386
msgid "month"
msgstr "월"

#: panellib/analyze.php:470
#, fuzzy
msgid "Tholds triggered"
msgstr "트리거 된 Tholds"

#: panellib/analyze.php:488
#, fuzzy
msgid "Hosts down"
msgstr "호스트"

#: panellib/analyze.php:497 panellib/poller.php:235 panellib/system.php:166
#: panellib/top5.php:156 panellib/top5.php:217 panellib/top5.php:278
#: panellib/top5.php:342 panellib/top5.php:412 panellib/top5.php:470
#: panellib/top5.php:534 panellib/top5.php:591
#, fuzzy
msgid "Waiting for data"
msgstr "데이터 대기 중"

#: panellib/analyze.php:529 panellib/analyze.php:556 panellib/analyze.php:595
#: panellib/analyze.php:646 panellib/analyze.php:695 panellib/analyze.php:721
#: panellib/analyze.php:747 panellib/analyze.php:772 panellib/analyze.php:796
#: panellib/analyze.php:818 panellib/analyze.php:1033 panellib/analyze.php:1069
#: panellib/analyze.php:1114 panellib/analyze.php:1139
#: panellib/analyze.php:1171 panellib/analyze.php:1216
#: panellib/analyze.php:1245 panellib/analyze.php:1294
#: panellib/analyze.php:1320 panellib/analyze.php:1345
#: panellib/analyze.php:1369 panellib/poller.php:91 panellib/poller.php:273
#: panellib/system.php:356 panellib/system.php:362 panellib/system.php:661
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: panellib/analyze.php:535
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port: %s"
msgstr "같은 IP 및 포트를 가진 장치 :  %s"

#: panellib/analyze.php:562
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description: %s"
msgstr "같은 설명이있는 기기 :  %s"

#: panellib/analyze.php:599
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources: %s"
msgstr "고아 데이터 원본 :  %s"

#: panellib/analyze.php:619
#, fuzzy, php-format
msgid "Poller Output Items: %s"
msgstr "폴러 출력 항목 :  %s"

#: panellib/analyze.php:649
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasource - bad indexes: %s"
msgstr "데이터 소스 - 잘못된 색인 :  %s"

#: panellib/analyze.php:698
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning: %s"
msgstr "보류 로그 전용 경고/경고: %s"

#: panellib/analyze.php:732
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree: %s"
msgstr "두 개 이상의 트리에있는 장치 :  %s"

#: panellib/analyze.php:758
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts without graphs: %s"
msgstr "그래프가없는 호스트 :  %s"

#: panellib/analyze.php:783
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts without tree: %s"
msgstr "트리가없는 호스트 :  %s"

#: panellib/analyze.php:807
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts with default public/private community: %s"
msgstr "기본 공개 / 비공개 커뮤니티가있는 호스트 :  %s"

#: panellib/analyze.php:829
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts: %s"
msgstr "플러그인 모니터 - 모니터링되지 않는 호스트 :  %s"

#: panellib/analyze.php:837 panellib/analyze.php:1389
#, fuzzy, php-format
msgid "Found %s problems"
msgstr "%s 문제 발견"

#: panellib/analyze.php:843 panellib/analyze.php:1391
#, fuzzy
msgid "Everything OK"
msgstr "전부 괜찮아"

#: panellib/analyze.php:856
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Log Details [ Warnings/Errors ]"
msgstr "선인장 로그 세부 정보 분석 [ 경고/오류 ]"

#: panellib/analyze.php:893
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: panellib/analyze.php:898
msgid "Warnings"
msgstr "경고"

#: panellib/analyze.php:903
#, fuzzy
msgid "WARNING: File is Larger than 2GB"
msgstr "파일이 2GB보다 큽니다."

#: panellib/analyze.php:914
#, fuzzy
msgid "Log Size"
msgstr "로그 크기"

#: panellib/analyze.php:945
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins Detail"
msgstr "분석 로그 - 라인 수"

#: panellib/analyze.php:962
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: panellib/analyze.php:963 panellib/misc.php:289
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: panellib/analyze.php:992
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last 2 Hours:"
msgstr "지난 2시간 동안의 활성 사용자:"

#: panellib/analyze.php:1003
#, fuzzy
msgid "No Active Users"
msgstr "온라인 사용자"

#: panellib/analyze.php:1009
#, fuzzy
msgid "View Full User Log"
msgstr "전체 사용자 로그 보기"

#: panellib/analyze.php:1020
#, fuzzy
msgid "Analyze Tree, Graphs, Hosts"
msgstr "트리 / 호스트 / 그래프 분석"

#: panellib/analyze.php:1035
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port - %s"
msgstr "같은 IP 및 포트  %s를 사용하는 장치"

#: panellib/analyze.php:1071
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description - %s"
msgstr "동일한 설명이있는 장치  %s"

#: panellib/analyze.php:1116
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources - %s"
msgstr "고아 데이터 원본  %s"

#: panellib/analyze.php:1141
#, fuzzy, php-format
msgid "Poller output items - %s:"
msgstr "폴러 출력 항목  %s :"

#: panellib/analyze.php:1173
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasources with bad indexes - %s:"
msgstr "데이터 소스 - 잘못된 인덱스  %s :"

#: panellib/analyze.php:1218
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning - %s:"
msgstr "보류 로그 전용 경고/경고 - %s:"

#: panellib/analyze.php:1247
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree - %s"
msgstr "두 개 이상의 트리  %s 장치"

#: panellib/analyze.php:1296
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts without graphs - %s"
msgstr "그래프가없는 호스트  %s"

#: panellib/analyze.php:1322
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts without tree - %s"
msgstr "트리가없는 호스트  %s"

#: panellib/analyze.php:1347
#, fuzzy, php-format
msgid "Hosts with default public/private community - %s"
msgstr "기본 공개 / 비공개 커뮤니티  %s이 (가)있는 호스트"

#: panellib/analyze.php:1371
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts - %s"
msgstr "플러그인 모니터 - 모니터링되지 않은 호스트  %s"

#: panellib/graphs.php:30
#, fuzzy
msgid "Graphical Panels"
msgstr "인트로 패널"

#: panellib/graphs.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti and it's plugins in a Graphical way."
msgstr "선인장과 플러그인에 대한 정보를 그래픽 방식으로 제공하는 패널입니다."

#: panellib/graphs.php:36 panellib/graphs.php:271
msgid "Data Sources"
msgstr "데이터 원본"

#: panellib/graphs.php:37
#, fuzzy
msgid "Graph of Data Sources"
msgstr "패널 그래프 데이터 소스 허용"

#: panellib/graphs.php:51 panellib/graphs.php:395
#, fuzzy
msgid "Device Templates"
msgstr "장치 템플릿"

#: panellib/graphs.php:52
#, fuzzy
msgid "Graph of Device Templates"
msgstr "장치 템플릿"

#: panellib/graphs.php:66
#, fuzzy
msgid "Devices by Status"
msgstr "장치 템플릿"

#: panellib/graphs.php:67
#, fuzzy
msgid "Graph of Devices by Status (up,down,...)"
msgstr "상태별 장치 그래프(위, 아래,...)"

#: panellib/graphs.php:94
#, fuzzy
msgid "Datasources: "
msgstr "데이터 소스:"

#: panellib/graphs.php:127 panellib/graphs.php:172 panellib/graphs.php:260
#: panellib/top5.php:159 panellib/top5.php:220 panellib/top5.php:281
#: panellib/top5.php:345
#, fuzzy
msgid "You don't have permissions to any hosts"
msgstr "권한이 없습니다."

#: panellib/graphs.php:142
#, fuzzy
msgid "Device Templates: "
msgstr "장치 템플릿"

#: panellib/graphs.php:189
#, fuzzy
msgid "Hosts: "
msgstr "호스트"

#: panellib/graphs.php:228 panellib/graphs.php:342 panellib/thold.php:170
msgid "All"
msgstr "모두"

#: panellib/graphs.php:229 panellib/graphs.php:238 panellib/graphs.php:343
#: panellib/mactrack.php:104
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: panellib/graphs.php:230 panellib/graphs.php:239 panellib/graphs.php:344
#: panellib/mactrack.php:105
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#: panellib/graphs.php:231 panellib/graphs.php:241 panellib/graphs.php:345
#: panellib/mactrack.php:108 panellib/poller.php:118 panellib/poller.php:297
#: panellib/system.php:341 panellib/thold.php:173 panellib/thold.php:182
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: panellib/graphs.php:232 panellib/graphs.php:240 panellib/graphs.php:346
#: panellib/poller.php:120 panellib/poller.php:299
#, fuzzy
msgid "Recovering"
msgstr "복구 중"

#: panellib/graphs.php:236 panellib/graphs.php:311
msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

#: panellib/graphs.php:300
#, fuzzy
msgid "No untemplated datasources found"
msgstr "샘플링되지 않은 데이터 소스가 없습니다."

#: panellib/graphs.php:357
#, fuzzy
msgid "Recovering:"
msgstr "복구 중"

#: panellib/graphs.php:376
#, fuzzy
msgid "Down:"
msgstr "아래로"

#: panellib/graphs.php:419
#, fuzzy
msgid "No device templates found"
msgstr "기기 템플릿이 없습니다."

#: panellib/mactrack.php:30
#, fuzzy
msgid "MacTrack Panels"
msgstr "마이트 락 사이트"

#: panellib/mactrack.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's MacTrack plugins."
msgstr "Cacti의 MacTrack 플러그인에 대한 정보를 제공하는 패널입니다."

#: panellib/mactrack.php:36
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin"
msgstr "패널 MacTrack 플러그인 허용"

#: panellib/mactrack.php:37
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack collection and site statistics."
msgstr "다양한 MacTrack 수집 및 사이트 통계."

#: panellib/mactrack.php:51 panellib/mactrack.php:179
#, fuzzy
msgid "MacTrack Sites"
msgstr "마이트 락 사이트"

#: panellib/mactrack.php:52
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack Site statistics."
msgstr "다양한 MacTrack 사이트 통계."

#: panellib/mactrack.php:78 panellib/mactrack.php:129
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin not Installed/Running"
msgstr "Mactrack 플러그인이 설치되지 않았거나 실행 중입니다."

#: panellib/mactrack.php:94
#, fuzzy, php-format
msgid "All: %s"
msgstr "전체 :  %s"

#: panellib/mactrack.php:95
#, fuzzy, php-format
msgid "Up: %s"
msgstr "최대 :  %s"

#: panellib/mactrack.php:96
#, fuzzy, php-format
msgid "Down: %s"
msgstr "아래로 :  %s"

#: panellib/mactrack.php:97
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: panellib/mactrack.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown: %s"
msgstr "알 수 없음 :  %s"

#: panellib/mactrack.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "Disabled: %s"
msgstr "사용 중지됨 :  %s"

#: panellib/mactrack.php:102
#, fuzzy
msgid "MacTrack"
msgstr "막달레락"

#: panellib/mactrack.php:106 panellib/misc.php:291
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: panellib/mactrack.php:107
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: panellib/mactrack.php:115 panellib/mactrack.php:168 panellib/thold.php:199
#, fuzzy
msgid "You don't have plugin permission"
msgstr "권한이 없습니다."

#: panellib/mactrack.php:133 panellib/mactrack.php:186
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: panellib/mactrack.php:134 panellib/mactrack.php:187
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: panellib/mactrack.php:135 panellib/mactrack.php:188
msgid "IPs"
msgstr "IP"

#: panellib/mactrack.php:136 panellib/mactrack.php:189
msgid "Ports"
msgstr "포트"

#: panellib/mactrack.php:137 panellib/mactrack.php:190
#, fuzzy
msgid "Ports up"
msgstr "포트 업"

#: panellib/mactrack.php:138 panellib/mactrack.php:191
#, fuzzy
msgid "MACs"
msgstr "맥"

#: panellib/mactrack.php:139 panellib/mactrack.php:192
#, fuzzy
msgid "Device Errors"
msgstr "기기 오류"

#: panellib/mactrack.php:165 panellib/mactrack.php:216
#, fuzzy
msgid "No mactrack sites found"
msgstr "mactrack 사이트가 없습니다."

#: panellib/misc.php:30
#, fuzzy
msgid "Miscelaneous Panels"
msgstr "기타 패널"

#: panellib/misc.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that general non-categorized data about Cacti's."
msgstr "Cacti's에 대한 분류되지 않은 데이터를 일반화하는 패널."

#: panellib/misc.php:36
#, fuzzy
msgid "NTP Status"
msgstr "NTP 상태"

#: panellib/misc.php:37
#, fuzzy
msgid "Checking your Cacti system clock for drift from a known baseline."
msgstr "알려진 기준선에서 드리프트가 있는지 Cacti 시스템 시계를 확인합니다."

#: panellib/misc.php:51
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: panellib/misc.php:52
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin details on upcoming schedules"
msgstr "향후 일정에 대한 Maint 플러그인 세부 정보"

#: panellib/misc.php:66
#, fuzzy
msgid "Webseer Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: panellib/misc.php:67
#, fuzzy
msgid "Plugin webseer URL Service Check Details"
msgstr "플러그인 웹시어 URL 서비스 확인 내용"

#: panellib/misc.php:97
#, fuzzy
msgid "No NTP server configured"
msgstr "NTP 서버가 구성되지 않았습니다."

#: panellib/misc.php:100
#, fuzzy, php-format
msgid "Wrong NTP server configured - %s<br/>Please fix it in settings"
msgstr "NTP 서버가 구성되지 않았습니다."

#: panellib/misc.php:111
#, fuzzy, php-format
msgid "Failed to get NTP time from %s"
msgstr "$ ntp_server에서 NTP 시간을 가져 오는 데 실패했습니다."

#: panellib/misc.php:119
#, fuzzy
msgid "Please check time as it is off by more"
msgstr "더 많이 떨어져 있으므로 시간을 확인하십시오"

#: panellib/misc.php:120
#, fuzzy, php-format
msgid "than %s seconds from NTP server %s."
msgstr "NTP 서버 %s에서 %s초 이상."

#: panellib/misc.php:122
#, fuzzy
msgid "Localtime is equal to NTP server"
msgstr "현지 시간은 NTP 서버와 같습니다."

#: panellib/misc.php:127
#, fuzzy
msgid "Unable to contact the NTP server indicated."
msgstr "표시된 NTP 서버에 접속할 수 없습니다. <br/> 구성을 확인하십시오. <br/>"

#: panellib/misc.php:128
#, fuzzy
msgid "Please check your configuration."
msgstr "구성을 확인하십시오."

#: panellib/misc.php:212
#, fuzzy
msgid "Maint plugin is not installed/enabled"
msgstr "Mactrack 플러그인이 설치되지 않았거나 실행 중입니다."

#: panellib/misc.php:226
#, fuzzy
msgid "Plugin Webseer isn't installed or started"
msgstr "플러그인 Thold가 설치 또는 시작되지 않았습니다."

#: panellib/misc.php:234
#, fuzzy
msgid "Number of checks: "
msgstr "확인 횟수:"

#: panellib/misc.php:235 panellib/thold.php:248
#, fuzzy
msgid "Disabled: "
msgstr "비활성화"

#: panellib/misc.php:236
#, fuzzy
msgid "Status up: "
msgstr "상태 업:"

#: panellib/misc.php:237
#, fuzzy
msgid "Status down: "
msgstr "호스트"

#: panellib/misc.php:244
#, fuzzy
msgid "First 3 failed sites"
msgstr "처음 3개의 실패한 사이트"

#: panellib/misc.php:245
msgid "url"
msgstr "URL"

#: panellib/misc.php:247 panellib/misc.php:290
#, fuzzy
msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP 코드"

#: panellib/misc.php:271
#, fuzzy
msgid "Webseer Plugin - Details"
msgstr "Webseer 플러그인 - 세부 정보"

#: panellib/misc.php:288
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: panellib/misc.php:300 panellib/thold.php:179
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: panellib/poller.php:30
#, fuzzy
msgid "Poller Panels"
msgstr "패널 폴러 통계 허용"

#: panellib/poller.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's polling process."
msgstr "Cacti의 투표 프로세스에 대한 정보를 제공하는 패널."

#: panellib/poller.php:36
#, fuzzy
msgid "Poller Information"
msgstr "폴러 정보"

#: panellib/poller.php:37
#, fuzzy
msgid "Various information about your Cacti poller."
msgstr "선인장 폴러에 대한 다양한 정보."

#: panellib/poller.php:51
#, fuzzy
msgid "Poller Statistics"
msgstr "패널 폴러 통계 허용"

#: panellib/poller.php:52
#, fuzzy
msgid "Various Cacti poller statistics."
msgstr "다양한 선인장 폴러 통계."

#: panellib/poller.php:78
#, fuzzy
msgid "ID/Name/Total Time/State"
msgstr "ID / 이름 / 총 시간 / 상태"

#: panellib/poller.php:98 panellib/poller.php:257
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: panellib/poller.php:99 panellib/poller.php:258
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: panellib/poller.php:100 panellib/poller.php:259
msgid "State"
msgstr "주"

#: panellib/poller.php:101 panellib/poller.php:260
msgid "Total Time"
msgstr "총 시간"

#: panellib/poller.php:110 panellib/poller.php:289
#, fuzzy
msgid "New/Idle"
msgstr "신규 / 유휴"

#: panellib/poller.php:112 panellib/poller.php:291 panellib/system.php:292
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: panellib/poller.php:114 panellib/poller.php:293 panellib/system.php:290
msgid "Idle"
msgstr "게으른"

#: panellib/poller.php:116 panellib/poller.php:295
#, fuzzy
msgid "Unkn/down"
msgstr "Unkn / down"

#: panellib/poller.php:127 panellib/top5.php:268 panellib/top5.php:270
#: panellib/top5.php:524 panellib/top5.php:526
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Secs"
msgstr "%s초"

#: panellib/poller.php:135 panellib/poller.php:310
#, fuzzy
msgid "(ok)"
msgstr "확인"

#: panellib/poller.php:136 panellib/poller.php:310
#, fuzzy
msgid "(all)"
msgstr "(모든)"

#: panellib/poller.php:218 panellib/poller.php:220
#, fuzzy
msgid " Poller ID: "
msgstr "폴러 ID :"

#: panellib/poller.php:227
msgid "ID: "
msgstr "ID: "

#: panellib/poller.php:250
#, fuzzy
msgid "Poller Details"
msgstr "패널 폴러 통계 허용"

#: panellib/poller.php:261
msgid "Average Time"
msgstr "평균 시간"

#: panellib/poller.php:262
#, fuzzy
msgid "Max Time"
msgstr "최대 시간"

#: panellib/syslog.php:30
#, fuzzy
msgid "Syslog Panels"
msgstr "패널 다시로드"

#: panellib/syslog.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's Syslog message processing."
msgstr "Cacti의 Syslog 메시지 처리에 대한 정보를 제공하는 패널."

#: panellib/syslog.php:36
#, fuzzy
msgid "Syslog Details"
msgstr "세부 정보 보이기"

#: panellib/syslog.php:37
#, fuzzy
msgid "Various Syslog Plugin statistics."
msgstr "다양한 Syslog 플러그인 통계."

#: panellib/syslog.php:117 panellib/top5.php:314 panellib/top5.php:565
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: panellib/syslog.php:137
msgid "Incoming"
msgstr "수신"

#: panellib/syslog.php:157
msgid "Alerts"
msgstr "경고"

#: panellib/syslog.php:188
#, fuzzy
msgid "Syslog plugin not installed/running"
msgstr "Thold 플러그인이 설치되지 않았거나 실행 중이 아닙니다."

#: panellib/system.php:30
#, fuzzy
msgid "System Panels"
msgstr "인트로 패널"

#: panellib/system.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti system performance."
msgstr "Cacti 시스템 성능에 대한 정보를 제공하는 패널."

#: panellib/system.php:36
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: panellib/system.php:37
#, fuzzy
msgid "Various system information about the Cacti system itself."
msgstr "선인장 시스템 자체에 대한 다양한 시스템 정보."

#: panellib/system.php:51
#, fuzzy
msgid "Administrative Alerts"
msgstr "관리 경고"

#: panellib/system.php:52
#, fuzzy
msgid "Extra admin notify panel for all users"
msgstr "모든 사용자를 위한 추가 관리자 알림 패널"

#: panellib/system.php:66
#, fuzzy
msgid "Boost Statistics"
msgstr "부스트 통계"

#: panellib/system.php:67
#, fuzzy
msgid "Information about Cacti's performance boost process."
msgstr "Cacti의 성능 향상 프로세스에 대한 정보입니다."

#: panellib/system.php:81
#, fuzzy
msgid "24 Hour Extremes"
msgstr "24 시간 극단적 인"

#: panellib/system.php:82
#, fuzzy
msgid "Table with 24 hours of Polling Extremes (longest poller run, down hosts)"
msgstr "24시간 폴링 익스트림 테이블(가장 긴 폴러 실행, 호스트 다운)"

#: panellib/system.php:96
#, fuzzy
msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU 사용률"

#: panellib/system.php:97
#, fuzzy
msgid "CPU utilization Graph (only Linux)."
msgstr "CPU 사용률"

#: panellib/system.php:135
#, fuzzy
msgid "CPU load: "
msgstr "CPU로드 :"

#: panellib/system.php:142
#, fuzzy
msgid "This function is not implemented on Windows platforms"
msgstr "이 기능은 Windows 플랫폼에 구현되어 있지 않습니다."

#: panellib/system.php:152
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

#: panellib/system.php:183
#, fuzzy
msgid "Cacti Version: "
msgstr "선인장 버전 :"

#: panellib/system.php:196
#, fuzzy
msgid "Poller Type:"
msgstr "폴러 유형 :"

#: panellib/system.php:196
msgid "Spine"
msgstr "스파인"

#: panellib/system.php:200
#, fuzzy
msgid "Spine version: "
msgstr "척추 버전 :"

#: panellib/system.php:203
#, fuzzy
msgid "You are using incorrect spine version!"
msgstr "잘못된 척추 버전을 사용 중입니다!"

#: panellib/system.php:209
#, fuzzy
msgid "Poller Type: "
msgstr "폴러 유형 :"

#: panellib/system.php:212
#, fuzzy
msgid "Running on: "
msgstr "실행 중"

#: panellib/system.php:294
#, fuzzy
msgid "Overrun Warning"
msgstr "오버런 경고"

#: panellib/system.php:297
#, fuzzy
msgid "Timed Out"
msgstr "시간 초과"

#: panellib/system.php:300
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: panellib/system.php:303
#, fuzzy
msgid "Never Run"
msgstr "실행 안 함"

#: panellib/system.php:309
#, fuzzy, php-format
msgid "Parallel Processes: %s"
msgstr "병렬 프로세스: %s"

#: panellib/system.php:312
#, fuzzy, php-format
msgid "Pending Boost Records: %s"
msgstr "보류중인 보완 레코드 :  %s"

#: panellib/system.php:313
#, fuzzy, php-format
msgid "Archived Boost Records: %s"
msgstr "보관 처리 된 부스트 기록 :  %s"

#: panellib/system.php:317 panellib/system.php:320 panellib/system.php:322
#, fuzzy, php-format
msgid "Total Boost Records: %s"
msgstr "총 부스트 기록 :  %s"

#: panellib/system.php:341
#, fuzzy, php-format
msgid "Boost On-demand Updating: %s"
msgstr "부스트 주문형 업데이트 :  %s"

#: panellib/system.php:348
#, fuzzy, php-format
msgid "Current Boost Table(s) Size: %s"
msgstr "현재 부스트 표 크기 :  %s"

#: panellib/system.php:351
#, fuzzy, php-format
msgid "Avg Bytes/Record: %s"
msgstr "평균 바이트 / 레코드 :  %s"

#: panellib/system.php:359
#, fuzzy, php-format
msgid "Last run duration: %s"
msgstr "마지막 실행 시간 :  %s"

#: panellib/system.php:361
#, fuzzy, php-format
msgid "RRD Updates / Max: %s / %s"
msgstr "RRD 업데이트 / 최대 :  %s /  %s"

#: panellib/system.php:362
#, fuzzy, php-format
msgid "Update Frequency: %s"
msgstr "업데이트 빈도 :  %s"

#: panellib/system.php:363
#, fuzzy, php-format
msgid "Next Start Time: %s"
msgstr "다음 시작 시간 :  %s"

#: panellib/system.php:411
#, fuzzy
msgid "Poller Run"
msgstr "폴러 정보"

#: panellib/system.php:429
#, fuzzy
msgid "Down Hosts"
msgstr "호스트"

#: panellib/system.php:449 panellib/thold.php:180
msgid "Triggered"
msgstr "발동"

#: panellib/system.php:468
#, fuzzy
msgid "Poller"
msgstr "폴러 정보"

#: panellib/system.php:531
#, fuzzy
msgid "48 Hour Extreme Polling"
msgstr "24 시간 극단적 인"

#: panellib/system.php:554
#, fuzzy
msgid "Long Running Poller"
msgstr "장기적으로 <br/> 폴러"

#: panellib/system.php:577
#, fuzzy
msgid "Max Device Down"
msgstr "최대 장치 다운"

#: panellib/system.php:598
#, fuzzy
msgid "Max Thold Triggered"
msgstr "트리거 된 Tholds"

#: panellib/system.php:620
#, fuzzy
msgid "Poller Output Item"
msgstr "폴러 출력 항목 :  %s"

#: panellib/system.php:642
#, fuzzy
msgid "Failed Polls"
msgstr "로그인 실패"

#: panellib/thold.php:30
#, fuzzy
msgid "Threshold Panels"
msgstr "임계 값"

#: panellib/thold.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti Thresholding Plugin."
msgstr "Cacti 임계값 플러그인에 대한 정보를 제공하는 패널입니다."

#: panellib/thold.php:36 panellib/thold.php:285
#, fuzzy
msgid "Last Threshold Events"
msgstr "임계 값"

#: panellib/thold.php:37
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Latest Events"
msgstr "임계 값"

#: panellib/thold.php:51
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: panellib/thold.php:52
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Graph (all, trigerred, ...)"
msgstr "임계값 플러그인 그래프(모두, 트리거됨, ...)"

#: panellib/thold.php:78 panellib/thold.php:292
#, fuzzy
msgid "Plugin Thold isn't installed or started"
msgstr "플러그인 Thold가 설치 또는 시작되지 않았습니다."

#: panellib/thold.php:128 panellib/thold.php:335
#, fuzzy
msgid "Without events yet"
msgstr "아직 이벤트가없는 경우"

#: panellib/thold.php:145 panellib/thold.php:219
#, fuzzy
msgid "Thold plugin not installed/running"
msgstr "Thold 플러그인이 설치되지 않았거나 실행 중이 아닙니다."

#: panellib/thold.php:171 panellib/thold.php:181
#, fuzzy
msgid "Breached"
msgstr "위반 한"

#: panellib/thold.php:172
#, fuzzy
msgid "Trigged"
msgstr "지체 된"

#: panellib/thold.php:212
#, fuzzy
msgid "Threshold Details"
msgstr "임계 값"

#: panellib/thold.php:245
#, fuzzy
msgid "All: "
msgstr "전체 :  %s"

#: panellib/thold.php:246 panellib/thold.php:253
#, fuzzy
msgid "Breached: "
msgstr "위반 한"

#: panellib/thold.php:247
#, fuzzy
msgid "Trigged: "
msgstr "지체 된"

#: panellib/thold.php:264
#, fuzzy
msgid "Triggered: "
msgstr "발동"

#: panellib/thold.php:272
#, fuzzy
msgid "You don't have permission to Thresholds"
msgstr "권한이 없습니다."

#: panellib/top5.php:30
#, fuzzy
msgid "Top 5 Panels"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:31
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information trending information about Cacti data collection."
msgstr "선인장 데이터 수집에 대한 정보 동향 정보를 제공하는 패널."

#: panellib/top5.php:36
#, fuzzy
msgid "Top 5 Ping"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:37
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst ping response"
msgstr "같은 설명이있는 기기 :  %s"

#: panellib/top5.php:51
#, fuzzy
msgid "Top 5 Worst Availability"
msgstr "Top5 최악의 가용성"

#: panellib/top5.php:52
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst availability/reachability"
msgstr "Top5 최악의 가용성"

#: panellib/top5.php:66
#, fuzzy
msgid "Top 5 Worst Polling Time"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:67
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling time"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:81
#, fuzzy
msgid "Top 5 Worst Polling Ratio"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:82
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling ratio"
msgstr "같은 IP 및 포트를 가진 장치 :  %s"

#: panellib/top5.php:124 panellib/top5.php:250 panellib/top5.php:312
#: panellib/top5.php:380 panellib/top5.php:440 panellib/top5.php:505
#: panellib/top5.php:563
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: panellib/top5.php:125 panellib/top5.php:381
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: panellib/top5.php:126 panellib/top5.php:382
msgid "Current"
msgstr "현재 비번"

#: panellib/top5.php:189
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: panellib/top5.php:190
#, fuzzy
msgid "Availability/Reachability"
msgstr "가용성/접근성"

#: panellib/top5.php:251 panellib/top5.php:506
#, fuzzy
msgid "Polling Time"
msgstr "폴러 정보"

#: panellib/top5.php:315 panellib/top5.php:566
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: panellib/top5.php:356
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with Worst Ping"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:423
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Availability"
msgstr "Top5 최악의 가용성"

#: panellib/top5.php:441
msgid "Availability"
msgstr "예약가능 상태설정"

#: panellib/top5.php:481
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts Worst Polling Time"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: panellib/top5.php:545
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Polling Ratio"
msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#: setup.php:59
#, fuzzy
msgid "Intropage Viewer"
msgstr "인트로 패널"

#: setup.php:60
#, fuzzy
msgid "Intropage Administration"
msgstr "소개 페이지 옵션"

#: setup.php:76
msgid "System Administration"
msgstr "시스템 관리"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "패널  %s 추가"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s %s"
#~ msgstr "%s  %s 패널 추가"

#, fuzzy
#~ msgid "Please check time.<br/>It is different (more than %s seconds) from NTP server %s"
#~ msgstr "시간을 확인하십시오. <br/> NTP 서버  %s ( %s 초 초과)와 다릅니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Errors and Warnings"
#~ msgstr "오류 및 경고"

#, fuzzy
#~ msgid "Only Errors"
#~ msgstr "오류 만"

#, fuzzy
#~ msgid "What will you see"
#~ msgstr "너는 무엇을 볼 것인가?"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "표시"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Favourite Graphs"
#~ msgstr "패널 즐겨 찾기 그래프 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Boost"
#~ msgstr "패널 부스트 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 worst polling failed/total ratio"
#~ msgstr "패널 탑 5 최악의 폴링 실패 / 전체 비율 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 Availability"
#~ msgstr "패널 탑 5 가용성 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 Ping"
#~ msgstr "패널 탑 5 핑 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel MacTrack Sites"
#~ msgstr "패널 MacTrack 사이트 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel CPU Utilization"
#~ msgstr "패널 CPU 사용률 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Device Template"
#~ msgstr "패널 그래프 장치 템플릿 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Thresholds"
#~ msgstr "패널 그래프 임계 값 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Poller Info"
#~ msgstr "패널 폴러 정보 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel NTP"
#~ msgstr "패널 NTP 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel 24h Extrems"
#~ msgstr "패널 24 시간 익스트림 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Trends"
#~ msgstr "패널 트렌드 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Tree, Devices, Graphs"
#~ msgstr "패널 분석 트리, 장치, 그래프 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Threshold Events"
#~ msgstr "패널 임계 값 이벤트 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Log"
#~ msgstr "패널 분석 로그 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in separated tab"
#~ msgstr "분리 된 탭에 인트로 페이징 플러그인 화면 표시"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in console screen (you need console access permission!)"
#~ msgstr "콘솔 화면에 인트로 페이징 플러그인 화면 표시 (콘솔 액세스 권한이 필요함)"

#, fuzzy
#~ msgid "How we should display the intropage. <strong>For users without console access you must choose separated tab!</strong>"
#~ msgstr "우리는 어떻게 인트로 피를 표시해야합니다. <strong>콘솔 액세스 권한이없는 사용자의 경우 분리 된 탭을 선택해야합니다!</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only: %s"
#~ msgstr "Plugin Thold - 전체 알림 만 :  %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only %s"
#~ msgstr "플러그인 덤프 - 전체 알림 만  %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked Every 15 minutes"
#~ msgstr "매 15 분마다 점검 됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset panel Order to Default"
#~ msgstr "패널 순서를 기본값으로 재설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Display All"
#~ msgstr "모두 표시"

#, fuzzy
#~ msgid "Display Errors and Warnings"
#~ msgstr "오류 및 경고 표시"

#, fuzzy
#~ msgid "Display only Errors"
#~ msgstr "오류 만 표시"

#, fuzzy
#~ msgid "Show Intropage in Tab (not selected = intropage in console)"
#~ msgstr "인트로 페이 지 표시 (콘솔 또는 탭에 상관 없음)"

#, fuzzy
#~ msgid "Favourite Graphs"
#~ msgstr "좋아하는 그래프"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Failed Ratio"
#~ msgstr "Top5 최악의 가용성"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Thresholds"
#~ msgstr "임계 값"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Device"
#~ msgstr "패널 그래프 장치 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "24h Extremes"
#~ msgstr "24 시간 극단적 인"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze Database"
#~ msgstr "패널 분석 데이터베이스 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "You cannot disable this panel"
#~ msgstr "이 패널을 비활성화 할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the  worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5 최악의 폴링 비율 (실패, 총, 비율)"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the worst ping (avg, current)"
#~ msgstr "상위 5 개의 핑 (평균, 현재)"

#, fuzzy
#~ msgid "TRIGGERED"
#~ msgstr "트리거 됨"

#, fuzzy
#~ msgid "BREACHED"
#~ msgstr "불만"

#, fuzzy
#~ msgid "DOWN"
#~ msgstr "아래로"

#, fuzzy
#~ msgid "RECOVERING"
#~ msgstr "복구"

#, fuzzy
#~ msgid "success"
#~ msgstr "성공"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log - detail"
#~ msgstr "선인장 로그 분석"

#, fuzzy
#~ msgid "Database check - detail"
#~ msgstr "데이터베이스 검사"

#~ msgid "Trends"
#~ msgstr "동향 "

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5 최악의 폴링 비율 (실패, 총, 비율)"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling time"
#~ msgstr "최악의 폴링 시간 Top5"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 ping (avg, current)"
#~ msgstr "상위 5 개의 핑 (평균, 현재)"

#, fuzzy
#~ msgid "Last thold events"
#~ msgstr "마지막 thold 이벤트"

#, fuzzy
#~ msgid "Poller stats (interval %ss)"
#~ msgstr "폴러 통계 (간격  %ss)"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check: "
#~ msgstr "마지막 확인 :"

#, fuzzy
#~ msgid "Time synchronization"
#~ msgstr "시간 동기화"

#, fuzzy
#~ msgid "Mactrack sites"
#~ msgstr "마이트 락 사이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed<br/>polls:"
#~ msgstr "실패한 <br/> 투표소:"

#, fuzzy
#~ msgid "Poller<br/>output item:"
#~ msgstr "폴러 <br/> 출력 항목 :"

#, fuzzy
#~ msgid "Max thold<br/>triggered:"
#~ msgstr "최대 thold <br/> 트리거 됨 :"

#, fuzzy
#~ msgid "Waiting<br/>for data"
#~ msgstr "기다리는 <br/> 데이터"

#, fuzzy
#~ msgid "Information only (no warn/error)"
#~ msgstr "정보 전용 (경고 / 오류 없음)"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze logins"
#~ msgstr "로그인 실패"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log"
#~ msgstr "선인장 로그 분석"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked monthly"
#~ msgstr "매시간 점검"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked weekly"
#~ msgstr "매일 확인 됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked daily"
#~ msgstr "매일 확인"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked hourly"
#~ msgstr "시간당 수표"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked every 15 minutes"
#~ msgstr "매 15 분마다 점검"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check"
#~ msgstr "마지막 확인"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "가기"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset All to Default"
#~ msgstr "모두 기본값으로 재설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by panel Priority"
#~ msgstr "패널 우선 순위별로 정렬"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by - red-yellow-green-grey"
#~ msgstr "정렬 기준 - 빨강 - 노랑 - 녹색 - 회색"
